150萬想買架新款車

繼屋企岩岩換咗部新alphard
自己儲咗90萬想換部車
而家自己揸緊bmw 3系

想換架四驅 有冇手足有介紹

Velar P380 R dynamic
Full options

F pace 3.0

Kia morning 好o岩你，你又夠budget

Gtr

加多少少買細牛算啦

有冇人識land rover既車 會唔會好易壞

Hummer h3

就係想換呢架 一係discovery

需要坐7人先 discovery 啦
Velar 靚好多

有時都6個 未來外母果邊連埋7個

JLR 既車小問題一定有
不過新車勝在有保用
有咩事咪返廠

咁 Q7 / XC90

Q7真係不了 我部3系都係頂唔費部q7先換部二手3系
儲返1-2年錢再換部新

多謝你比意見 我有需要七座可以用alphard

都係去試試velar個感覺先
唔知香港要排幾耐先試得

但 Land Rover initial quality 差過 Audi

Velar 啦
太靚

cayenne
岩岩facelift 好似係

XC90

嘩, 樓主好有米呀

我好葡萄呀

麻麻地波子 land rover真係幾好

我本身睇lexus 既 rh Rx
一係睇land rover
一係睇Jeep

外型都唔錯

睇黎你現實生活都幾悲哀 150萬就叫有錢

垃圾jeep你就咪鬼睇啦